啲黑警呢幾日嘅無理行為必須全部煲大佢！

濫用武力，亂咁搜身，唔肯出示委任証等等
係要全撚部行為都要指責！

唔好俾機會佢地處理完其中一樣(例如開槍事件)之後搏我地會唔記得其他問題

一日唔俾壓力佢地佢地都會繼續囂張，之後受害嘅就係我地！

push

逐樣清算

推

好似呢啲咁，屌你老母議員叫你俾委任證都可以大條道理唔俾嘅，如果係我地普通人俾佢逗咪投訴無門???

(突發) 問極班狗都攞唔出委任証

我覺得唔出示委任證呢個問題係好撚嚴重，仆你個街點知你係真定假，就算真嘅又投訴唔撚到

而家班仆街玩到咁撚串

聽日起有狗就同佢講, 連盲人都恰 D狗真係冇性架喎
睇下佢地咩反應

backup證據，盡可能搵ｌｉｖｅ片
用公開資料拎警員編號，投訴去監警會
有刑事成分既，唔該搵泛民／律師幫手，告上法庭
拉晒班濫權黑警入去陪朱經緯

必須追究

幫手宣傳星期日遊行

Push

一定要告曬佢

無一個係無辜

自由閪
記你老味
叫你耶穌落黎

一定要日日提 日日講！